兄弟爬山 - 電訊戰

大家都知道政府電話簿係公開嘅，甚至電郵有時都會寫埋出黎；唔知佢地政庥部門點封 spam email，但如果過到 filter 一個政府人員一日收到幾千封電郵真係煩死 仲有電話都出左，又可以打俾佢地反映意見

你見特首辦個 email 尾係 ，政府又鍾意用人名做電郵，你估特首或者下面官員個電郵係乜？